{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020094",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3004281",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남원 키즈풀빌라 우리네펜션(2022.12.1리모델링)"
    },
    "text": "当ペンションは夜空に数え切れないほど輝く星明かりと穏やかに聞こえてくる渓谷の水音を聞きながら疲れた日常を溶かしてみてください。きれいで上品なインテリアとともに窓越しに見える山や渓谷を鑑賞することができます。しかし、ペットは同伴できず、子供たちがアミューズメント施設を利用する際には、両親の管理が必要です。また、人数を超える場合は予めご連絡ください。訪問者のレビューによると、新築できれいで哺乳瓶洗浄剤と哺乳瓶ブラシがあるのが印象的だという意見が多かったです。アミューズメント施設とプールの大きさについては両方に分けられましたが、アミューズメント施設は十分楽しく遊べたし、家族と静かで安価に行くには最高だという評価が多かったのですが、プールのおもちゃが多少汚くて個人的な磨きが必要かもしれないという意見もありました。子供たちが遊びやすいきれいなプリンセス服とおもちゃの提供で、子供たちも楽しい時間を過ごせます。メゾネットタイプの客室ごとにWi-Fiを利用することができ、プールビラにも追加料金があることに注意してください。プールは温水とぬるま湯を使用でき、さまざまなチューブを利用できます。駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当ペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "子供たちのアミューズメント施設利用には両親の管理が必要ですか？",
            "answer": "はい、子供たちがアミューズメント施設を利用する際には、両親の管理が必要です。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合は事前に連絡をする必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数を超える場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "新築できれいな建物ですか？",
            "answer": "はい、お客様のレビューによると、新築できれいな建物と評価されています。"
        },
        {
            "question": "哺乳瓶洗浄剤と哺乳瓶ブラシが備えられていますか？",
            "answer": "はい、哺乳瓶洗浄剤と哺乳瓶ブラシが備えられています。"
        },
        {
            "question": "アミューズメント施設の大きさはどのくらいですか？",
            "answer": "アミューズメント施設の大きさについては、お客様の意見が分かれていますが、十分に楽しく遊べる広さと評価されています。"
        },
        {
            "question": "プールのおもちゃはきれいですか？",
            "answer": "お客様のレビューによると、プールのおもちゃは多少汚れているものもありますので、個人的に磨きが必要かもしれません。"
        },
        {
            "question": "子供たちに提供されるプリンセス服とおもちゃはありますか？",
            "answer": "はい、子供たちが遊びやすいきれいなプリンセス服とおもちゃが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室ごとにWi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、メゾネットタイプの客室ごとにWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "プールビラに追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、プールビラには追加料金がかかりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "プールは温水とぬるま湯を使用できますか？",
            "answer": "はい、プールでは温水とぬるま湯を使用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場が利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 481
    }
}